「我不同意你的觀點，但是我誓死捍衛你發言的權利。」（長文 慎入）

見到網上言論趨向偏激，我覺得有啲似文革嘅先兆。心痛香港撕裂到咁樣 😢😢

好似一班紅衛兵喺度批鬥緊所有警察
我並唔贊同警察對和平示威嘅人士採取不必要，亦不恰當嘅過度武力。 強烈譴責佢哋過分使用催淚彈、發射橡膠子彈、布袋彈， 我覺得佢哋嘅惡行係應該要追究嘅，亦希望法律界嘅人士可以協助受害嘅和平示威人士取回公道。

但關於有部份人士覺得嗰啲黑警應該要禍必及家兒， 我覺得好似極權社會嗰啲清算咁樣啊。 請問果啲警察/黑警既家兒係咪有份參與呢啲暴力震壓行動？ 起晒佢地底係想洩憤定係批鬥？

講句公道話，唔係所有警察都有黑警，亦唔係所有公務員都麻木撐政府， 點解依家啲言論咁以偏概全？

身邊好多朋友係公務員，亦有好多係警察家屬，佢哋好多6月9號都有出嚟遊行反送中架， 咁樣起晒人底係會騷擾到人生活，唔通佢哋嘅私隱就唔應該受到保護咩？

就算係蘋果動影啲藝人既小朋友相都會blur 左佢啊， 你地點解可以咁唔理性地批鬥埋人地既家人同仔女呢？

我極之贊同應該清算嗰啲黑警對手無寸鐵嘅示威者既過度武力行為，警察有公共關系投訴科㗎，我哋係可以email video ,寫信入去投訴㗎。 市民既投訴佢地必須回覆，跟進調查架， 再唔得就寫埋去申訴專員公署投訴，我哋應該用返我哋引以為傲嘅文明途徑去取回公道，再唔得就應該訴諸法律。

但我絕對反對喺網上欺凌佢哋嘅家人、仔女， 因為我堅信香港仲係個文明、理性、有言論自由既社會。

「我不同意你的觀點，但是我誓死捍衛你發言的權利。」

贊成 正皮👍🏻
反對 負皮👎🏻